連登仔點睇Mr.

其實唔計抄歌呢單柒野 個幾首歌
我覺得Mr.啲歌真係唔差
以前第一隊聽既本土band
當初由If i am聽到而加 真係唔錯
如果當日唔柒 隊野到而加會變成點呢
利申非打手純討論

Yes

今年10週年好似有演唱會

之前個facebook live 發神經 tonight tonight 呢啲冷門真係好正

過氣嘅抄歌band

佈置倫 好鍾意力把聲 如果無抄歌 呢隊嘢地位一定唔會輸supper moment 香港就咁就無咗隊優質樂隊真係好可惜

一抄嗰下已經扣左90分
抄又抄得唔聰明 以為香港人唔識聽
抵佢啦

森林

都冇抄點認啫.gif

好撚識音樂呀屌你老母

編曲一流

其實啲歌真係幾好 可惜

我玩音樂㗎屌你老母

就係唔識都聽得出
fans發爛渣？
抵佢哋有今日啦

有d咩可惜 ? 自己抄歌怪得邊個
比人踢爆完仲要死撐 "冇抄歌點認"
一d認錯既心都冇 , 做音樂做到咁 , 抵佢死架喎

認低威
講句話好受乜乜乜影響都唔講
冇啦

一出道d歌係正既

我都有買佢第一隻cd

主音唱歌又好聽

校長睇得起既唔差得去邊

同埋可以話係全港第一隊地面band

只可惜一子錯...唉

全港第一地面band?

笑喊憤怒亦無形
I ain’t gonna live forever

睇你點介定地面
2000年後第一隊地面band咁講應該冇乜問題

你唔好計beyond 太極果d先喇

果時仲係eason joey全盛果個年代

未有咩supper moment, rubber band, kolor, dear jane etc.

mr. 真係第一隊

其實命運就像大廈

諗左好耐命運點似大廈 燈火中嘅密碼又係幾多號